[有傻仔漏電話係的士]今朝5:50佐敦裕華上車6:10九龍灣得寶落車

我朋友漏左電話係的士
黑色Asus Zenfone 5
唔係貴野黎 但入面有好多相同重要資料
希望的士司機或者有人執到比番佢啦

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

下次換iPhone 咪可以用find my iPhone 搵翻

（上星期唔見iPhone 都搵得翻）